聽日可唔可以唔送頭

唔想再睇到有人被狗咬

想吹風向？

係 好擔心手足

如果5.27失敗 有plan B

同意，聽日真係送頭，對家資源多，依架都佈哂防+上大量便衣，真係衝唔過，聽日罷工，靜坐已經好夠，真心唔想見到有手足比人拉，香港其實仲好需要你地

既然入面重防 出面開花諗唔諗得過？

如果我係吹風既人 我發誓要被雷劈

五毛發現

唔係囉

不推文回覆

支那01話
佢地班友已經入哂立法會
鄭松泰都證明

即係除左直接進攻
開花，包圍，塞路 都唔會阻到佢地開會

咁無法啦 唯有咁做 但要攻堅你地要小心

開花可以話係最有用送頭機會最低
comment quote from other post:

「講白D除左立會入面既議員出手
外圍做乜都唔會阻止到 難聽D講又係送頭 好聽D講就係表態」

「聽日5.27嘅行動我唔反對，但係勇武手足一個都唔好出！3500嗰防暴，無數個便衣賤種已經喺各個路段，各個路口等緊你。你Set嗰RB可能要幾分鐘，但勇武後你就會失去幾十萬，幾百萬，幾千萬個分鐘繼續去救香港，真係值得咩？」

雷暴警告現正生效。

根據XG01報導，已經超過20位保皇已完返到立會大樓，連開花都費事。

#新聞